\section{Персистентная очередь} ~

\epigraph{Окажется, что голову я положил вот сюда вот.}{С. К.}

Я не вижу смысла писать здесь что-то существенно подробное. Делайте, как было в очереди с минимумом без амортизации, и всё будет хорошо.
На лекции был буквально повтор той самой очереди.
